是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。，，，。。。。。。。。。。。。。。

比狗都唔食

shit

先拉為敬

很想喝

Dllm 你搞到我啱啱食嘅嘢嘔返晒出嚟

羊咩飲咗幾耐? 呢碗嘢

大約有一週了 很入味

飲咗會死